歡迎付國豪記者, 提供襲擊佢既市民嘅身份證號碼

歡迎付國豪記者, 提供襲擊佢既市民嘅身份證號碼。

喺你提供到佢哋身份證之後,我哋一定會公平公正公開去接受你嘅投訴

新聞圖片同影片只係某單一角度，網上亦有唔同評論，有唔少意見話係傷口係來自示威者以外嘅人士，喺未有調查結果之前，唔應該作任何評論

學到野